<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Project ATMOS on ATMOS</title>
    <link>https://xianddx.com/</link>
    <description>Recent content in Project ATMOS on ATMOS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language><atom:link href="https://xianddx.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Contact Us</title>
      <link>https://xianddx.com/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xianddx.com/contact/</guid>
      <description>北京大学燕园大厦4层，wangsq@pku.edu.cn </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Events</title>
      <link>https://xianddx.com/events/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xianddx.com/events/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mission</title>
      <link>https://xianddx.com/mission/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xianddx.com/mission/</guid>
      <description>We are an interdisciplinary research team committed to establishing an intelligent classroom through AI technology. Our aim is to assist teachers in improving their teaching methods based on data and adapting to the new requirements of teaching abilities in the new era. We lead the exploration and practice of educational reform in the era of artificial intelligence. Our research work covers disciplines such as education, psychology, computer science, and artificial intelligence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sponsors</title>
      <link>https://xianddx.com/sponsors/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xianddx.com/sponsors/</guid>
      <description>王胜清，慕课在线教学组织方法实证研究，教育部在线教育研究中心重点课题，2016-2020，主持 王胜清，高校基于慕课的混合式教学模式学科差异性研究，教育部高教司，2016-2017，主持 王胜清，基于大规模在线开放课程的教法创新实证研究，北大教育发展研究中心重大课题，2015-2017，主持 王胜清，信息时代大学教师教学能力标准框架研究——基于教师专业发展的视角 北大教育大数据重点课题，2020-2022，主持 王胜清，基于TPACK的大学教师混合式教学能力测量方法研究与应用，北大本科教改项目，2020-2021，主持 李圭泉，高校学生移动端学习行为与教学模式创新研究，教育部在线教育研究中心一般课题，主持 李圭泉，跨团队领导力与独立正式团队间合作绩效：双重理论视角的探索，国家自然科学基金面上项目（71972109）2020-2023，主持 马郓， 面向药品现代化监管的智能化服务平台研发与应用. 国家重点研发计划项目.子课题二负责人 马郓， 数据智能驱动的泛在Web应用服务质量优化方法研究，国家自然科学基金青年基金项目，主持 马雷，脑神经网络时空信息可视化关键技术研究 北京大学引导专项-拔尖创新人才培，2022-2024，主持 马雷，面向高速运动对象的大视场神经形态视觉测量装置， 国家自然科学基金重大项目2021-2025，骨干参与 李伦，《宏观经济学》中的微观基础，北大本科教改项目，2023-2024，主持 李伦，北京大学“混合式课堂重构”试点项目，2023-2024， 主持 李伦，人工智能助推课程建设项目，2023-2024，主持 李伦，北京加强经济金融风险防范化解研究，北京市社会科学基金重点项目，骨干参与 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team</title>
      <link>https://xianddx.com/team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xianddx.com/team/</guid>
      <description>课题负责人，王胜清 王胜清，教师教学发展中心教育技术研究应用室主任，副教授，目前主要研究方向教师发展/数字化学习。 课题组成员，李圭泉 李圭泉，心理与认知学院副教授，研究员，博士生导师，目前主要研究方向个体动机与行为。 课题组成员，马郓 马郓，人工智能研究院助理教授，研究员，博士生导师，目前主要研究方向为智能系统软件。 课题组成员，马雷 马雷，北京大学未来技术学院副研究员，北京智源人工智能研究院生命模拟研究中心主任，目前主要研究方向为人工智能与计算机图形图像。 课题组成员，李伦 李伦，经济学院经济系助理教授、博士生导师、研究方向为宏观经济学、应用产业组织、数字经济学。 课题组成员，贺婷雅 贺婷雅，心理与认知科学学院，硕士研究生 课题组成员，刘牧耕 刘牧耕，计算机学院，博士研究生 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
